有冇人都係long d緊

好似好多人都唔睇好longd 有冇成功既例子分享下

我 現實與夢境

情侶之間 在乎溝通與關懷姐
你地係相愛嘅就算做野幾攰都好都會搵下對方

遠到我搵佢唔到

long d 唔會成功

Long d 8months
上個月26號話做返fd適合啲

你諗你

衰過一次 想再挑戰

佩服你呢個永不放棄嘅精神

唔係好服輸
不過首先要有

依家拍拖宗旨係
點都唔好再long d

同太太由拍拖到結婚到有左個女超過15年，因大家分別在不同時間讀書，拍拖個陣Long D 過2次，1次歷時1年。
每一次分開，我都會更愛她多些。
我估她梗係有去玩，識下男仔咁啦。
點都好，都係一句：請相信愛情。

long d真係唔work㗎

long d ,啱啱分手

好sweet啊巴打希望你繼續幸福落去

Long d 成功率低 不過我唔驚
利申 long咗3年 佢就返黎

一齊半年就要long d，仲有排捱

女朋友啱啱去左半年exchange 個個都話半年好快過 但係我已經好掛住佢

一齊2年半
朋友同雙方家人都睇好會行到最後
結果戴帽
你諗你

Long d 兩年半
手已分
我仲要每一個半月飛一次去搵佢
算係比較密 都係逃不過分手魔咒

岩岩開始LONG D 台灣香港

女朋友係英國仲有起碼6-7年先會返香港（隨時唔返）

Long d is a joke. 唔好話香港對外國，連英國同英國唔同城市都出事。
而家啲人價格觀變哂。

Long d 4年
綠帽收場